一人一間幾時都禁多人既食市

麥當勞

M記以前有禁過多人同枱咩?

我意思食市永遠都禁受歡迎呀

咁=禁

咁(倉頡碼:口廿一)=這麽
噉(倉頡碼:口一十大)=這樣

屌彈開啦9588